Jednou, na internetu jsem uvídel kníhu ktéra se jmenovála "Lehký spůsob ukončit kouřit". Byl jsem trochu překvapený, protože, kouřil jsem už pét let a němohl skončit. Koupil jsem si tu kníhu a záčal číst. Když jsem četl knihu, kouřil jsem ješte vice než obvyklé, protože všehno co bylo napsano v kníze bylo o cigarete. Během čteni jsem v to nevěřil že je to možně. Když jsem záčal číst posledni kapitolu, už jsem kouřit nechtěl. Když jsem skončil číst, němohl jsem vůbec vídět cigarěty. Potom jsem nabízíl kníhu svem prátelé kteři kouřily, aby taky skončily.
